[港島東撚入] 邊度有得睇波食埋飯?

筲箕灣至北角，邊度有得食飯同睇波?
落bar好貴，同19bar 多

唔想俾人疾住晒 不了

東泰

北角有間翠河 (好似係，七姊妹道

北角7姊妹道茶記

有去過，好迫
想搵啲舒服啲

lm